避孕套所講既99%可以避孕，咁係咪帶套扑100次野 就一定會有左？

？

中學畢業未？

係呀，每個人只可以扑99次野

代表你有女屌而懷孕嘅機率只有1%

child登

Yes！所以我每去到100次就戴住個套打飛機

靠自己個樣先可以100％避孕

有無100%有埋右？

千祈唔好扑第100次，99次好停

做晒功課未

同一個套用到100次先有事，用第二個係重新計過

建議你睇下唔好害人
同埋condom從來都唔係99% 尤其是你班男人成日以為自己無用錯 然後懶負責任咁過戴啱就安全

個1% 應該唔關你事
純粹係嚇下你

等下啦，高中會教概率

係你每次都有1%中

放心，就算你冇同過你條女扑過野，佢都可以有咗。

10/10

係呀，所以如果你每次都笠10個黎扑
咁有左個機率就會變左0.01^10

簡單d講 姐係你同女女扑到50歲都唔會意外做爸爸
避孕套公司比晒貼士你
樓主咁都get唔到就抵你做爸爸

99%無事
100 次全部都無事既概率係 36%

When used correctly every time you have sex, male condoms are 98% effective. This means 2 out of 100 women will become pregnant in one year when male condoms are used as contraception.

利申：醫護

正確使用避孕套失敗概率係 1/2600
所以用100 次只有 3.2%機會懷孕

每年日日扑就有 13.1%機會懷孕

啱啱升高中? 咁叻叻嘅

係你嘅就係你，0.00000001%都有可能中